alias gb='git branch -vv'
alias gc='git checkout'
alias gd='git diff'
alias gr='git pull --rebase'
alias grep='grep --color=auto'
alias gs='git status'
alias gsf='git show --pretty="format:" --name-only'
alias gt='git tree'
alias l='ls -CF'
alias la='ls -A'
alias ll='ls -alF'
alias lll='ls -l --group-directories-first'
alias ls='ls --color=auto'
alias tree='git log --decorate --oneline --graph --all --topo-order -30'
alias treef='git log --decorate --oneline --graph --all --topo-order'

# Need to have upstream set on branch for this to work
# gb --set-upstream-to=origin/master <branch name>
# git checkout -b <branch name> origin/master
        upstream = !(git branch -vv | grep '*' | cut -d '/' -f 2 | cut -d : -f 1)
        onereview = !(MYBASE=`git rev-parse HEAD~1` && MYUPSTREAM=`git upstream` && git push origin HEAD:refs/for/$MYUPSTREAM%base=$MYBASE)


standardalias till .gitconfig
-----------------------------
[alias]
        st = status
        co = checkout
        br = branch
        sf = show --pretty="" --name-only
        last = log -1 HEAD
        tree = log --graph --oneline --all
        treea = log --graph --oneline --all --simplify-by-decoration
